點解黑盒咁無堅不摧，唔量產做避彈衣之類既野？

成日話導彈都射唔爆
咁點解唔整
黑盒屋
黑盒避彈衣
飛機外層用黑盒原料

On9定小學未畢業？

鳩問下

你估佢唔爆就代表入面唔受力
避彈衣都會斷肋骨啦

黑盒用鈦整
而且真係有鈦避彈衣

無堅不摧4個字唔識解?

黑盒變咗做武器

小露寶要出場

點解唔用鈦合金整熱氣球

捐番入你老母個閪度啦
無堅不摧都解讀錯

唔係淨係材料個設計都對佢狼影響
你個黑盒如果唔改變設計可以載人咪ok囉

外形同大細 厚度 比例都有影響
你咪將件避彈衣同飛機做成正方形囉

完全調轉左黎解

Child 登係咁

都要輸比豬肉刀

無堅不摧......睇黎你既無堅不摧既定義錯左

用黑盒做導彈射返落黑盒到